成日講失民意嘅入黎

你地到底知唔知自己做緊咩？
失民意？
你地自己就係民意！
唔通你唔塞鐵路 唔罷工
個班覺得政治唔關自己事嘅撚樣就會企你個邊？
咪發夢啦！

好多兄弟已經講過
一輸香港人就亡種滅族
警黑治港、集中營、信用評分系統

由一開始我地已經無回頭路
除非政府跪底
事實係咩？
六大訴求無回應
警犬變本加厲
官警鄉黑大勾結
大量義士被捕

講咩要暫緩行動 停止不合作運動嘅人
諗下你一句說話係背叛緊幾多條人命、幾多個被捕義士嘅未來

自推

香港人從來都無獅子開大口
我地要求嘅 只係好普通 合理嘅野
但政府有咩反應？
開槍！棍打！警察打完搵黑社會打！
大家一定要忍住一浪反對嘅聲音

推

抗爭一開始我都係咁諗
唔需要二百萬人衝立法會 前線廿幾三十人就夠
如果我地係獨立國家 靠前線推翻政府 咁的確係
但無論係令警隊崩潰逼佢出老解攬炒
抑或靠國際輿論同各國政府向支共施壓
其實都唔係靠前線就做到嘅事
無錯我地唔需要爭取埋啲港豬淺藍民意
癱瘓港鐵其實愈嚟愈多市民支持
但至少我地要有個道德高地
例如我地唔可以無差別燒村
所以都唔可以完全唔理民意為所欲為

其實到呢一刻仲話咩唔好阻住返工個班on9絕對唔會係主流
手足講得好岩嘅係 我地要知道自己做咩
抹去道德枷鎖 唔等於無道德
但只要合理就可以

但係如果我地依家仲作繭自縛
我地真係辜負上前線個班手足
點解要不合作運動？
正正係唔想有更多人命傷亡呀！

到底係個班政治冷感嘅撚樣返工重要
定係前線義士嘅性命重要？
大家真係要諗清楚

Push